[5/10和理非緩衝日好無?] 和你shop-全球首個針對性消費日

活動簡介:(1)同一日到特定地區 特定清單上黃鋪shopping 排長隊 買野食
(2)將買到嘅野食/用品分享比其他手足

活動目的:(1)達到視覺上杯葛效果
(2)幫助黃鋪(因為指意連登仔平日做就死得 吉野家條隊依然派到出門口)
(3)針對之前有人提出 有人無飯開 咁就等有錢哥哥姐姐叔叔嬸嬸幫你度過一個放題式周末啦

暫定首次:CWB,灣仔,大埔,旺角 4區?

活動指引:(1)為響應目前在進行的其他全球示威 建議自備飯盒
至於自唔自備餐具自己考慮 有可能會比狗話你藏有攻擊性武器
(2)活動單純為shopping,不過事後大家可以搵個地方聚餐
(3)商鋪清單經整合後應該會放上黎 建議print 同當日在各區派
(4)活動不需要不反對通知書,因為幾乎無任何公眾集會成份,單純消費,買野

Agree

可以

推

telegram 有個黃業 group
@ybshopbot

search 下，幾好用

民記完左再推

支持 要所有黃店大排長龍

推呀